屌 大陸佬當巴西人白老鼠

岩岩巴西採購咩中國製活滅疫苗
屌 擺明搵巴西佬試野

賤價賣比巴西政府
等佢地d 貧民試曬無問題自己先俾大陸人用

巴西佬仲以為中國救世主
真係吹脹
有錢真係當自己大曬

窮L有得用仲嫌

聽講中國大陸自己已經打左一批疫苗。

你估出左事 就會整多隻新？

出晒事就唔使整啦
整完都冇晒人打